以後足球會取代籃球玩具嘅位置

我地nba都出聲了
幾時有五大聯賽球會發聲表態

呢期玩具撚係威嘅

有幾威 都唔夠人地nba捍衛言論自由咁威